% ... (sem seção no HTML)

\newcommand{\titulo}{Titulo do livro}
%\newcommand{\subtit}{}
\newcommand{\autor}{Autor}
\newcommand{\sumariotitulo}{\titulo}
\newcommand{\sumarioautor}{\autor}
%\newcommand{\organizador}{}
\newcommand{\introdutor}{Introdutor}  % Obrigatório!
%\newcommand{\tradutor}{}

% Capa
%\newcommand{\orelha}{}
%\newcommand{\quartacapa}{}
% Capa imagem --> (já implementado) mudar apenas para "Imagem de capa"
% Capa Detalhe --> "Detalhe" 

% Página de créditos
\newcommand\copyrightlivro{Hedra}
\newcommand\copyrighttraducao{Tradutor} % Copy de tradução}
%\newcommand\copyrightorganizacao{}
%\newcommand\copyrightilustracao{}
%\newcommand\copyrightintroducao{}
\newcommand\titulooriginal{Titulo original}
\newcommand\edicaoconsultada{Edição consultada}
\newcommand\primeiraedicao{Primeira edição}
%\newcommand\agradecimentos{}
%\newcommand\indicacao{}
%\newcommand\ISBN{}
\newcommand\ano{2014}
\newcommand\edicao{Jorge Sallum}
\newcommand\coedicao{Leda Cartum}
\newcommand\assistencia{Luan Maitan}
%\newcommand\revisao{}
%\newcommand\preparacao{}
%\newcommand\capa{}
%\newcommand\imagemcapa{}

% Ficha catalográfica: 
%%\newcommand{\imagemficha}{}  % Para descarregar uma imagem com a ficha catalográfica
%OBS: Retirar Nome_do_bibliotecário, CDD, CDU


% Parceiro
%\newcommand\instituicao{}
%\newcommand\logradouro{}
%\newcommand\numero{}
%\newcommand\cidadeinstituicao{}
%\newcommand\estado{}
%\newcommand\cep{}
%\newcommand\diretor{}
%\newcommand\coordenador{}
%\newcommand\turma{}
%\newcommand\logo{}
\newcommand\cidade{São Paulo}



% Aparatos
%\newcommand{\release}{}
\newcommand{\trechotexto}{\lipsum}
%\newcommand{\sobreobra}{}
%\newcommand{\sobreautor}{}
%\newcommand{\sobreorganizador}{}
%\newcommand{\sobretradutor}{}
\newcommand{\resumo}{\item[Autor] \lipsum[1] 
                     \item[Obra] \lipsum[2]
                   \item[Tradutor] \lipsum[3]}

% Informações técnicas
%                    \newcommand{\dimensao}{}
%                   \newcommand{\peso}{}
%                  \newcommand{\gramaturamiolo}{}
%                 \newcommand{\cormiolo}{}


% Metadados
% Palavras-chave
%\newcommand{\palavraschave}{}

% ebook
%\newcommand{\publicaebook}{} % Boolean
